就黎開sem，有冇可能搞到各大專版和理lunch?

如題

上個sem大家都收埋收埋唔敢講，有人叫口號都冇人應，我哋明明係大多數。

毒撚冇人理，唉

冇

有有

推推

推下先

推

Push

唔係話唔得
不過各間大學除左poly city之外都係遠離民居
係學校內行或者大叫口號同平時dem beat有咩分別？
你叫cu ust呢啲點樣行市區和你lunch